{
    "wlTitle" : "WISE V2 图书馆系统",
    "Resources" : "资料",
    "e-Resources" : "电子资源",
    "Books" : "书籍",
    "Home" : "主页",
    "Rentals" : "借阅",
    "Favorites" : "收藏",
    "Reserves" : "预约",
    "e-Shelf" : "电子书籍",
    "Announcement" : "公告",
    "About Library" : "图书馆",
    "Users" : "账号", 
    "Admin" : "管理员",
    "My Profile" : "我的资料",  
    "Logout" : "离开",
    "Title" : "题目",
    "Author" : "作者",
    "ISBN" : "国际标准书号",
    "Advanced" : "搜索详情",
    "Register" : "登录",
    "List" : "目录",
    "Update" : "更新",
    "Back" : "返回",
    "Go Back" : "回退",
    "Submit" : "执行",
    "Edit" : "修改",
    "Delete" : "删除",
    "Search" : "搜索",
    "Search Resource" : "资料搜索",
    "confirm_pwd" : "确认密码",
    "User List" : "用户列表",
    "Book List" : "图书列表",
    "Resource List" : "资料列表",
    "Edit Profile" : "修改个人资料",
    "Register Book" : "登录图书",
    "Edit Book" : "修改图书",
    "Show Book" : "查看图书",
    "Register Announcement" : "登录公告",
    "Edit Announcement" : "修改公告",
    "Announcement / BBS" : "公告/公告栏",
    "Announcement Details" : "公告详情",
    "Publisher" : "出版社",
    "Login" : "登录",
    "Inst" : "学校/团体",
    "Copies" : "份数",
    "Resources | Copies" : "资料/资料副本",
    "Resource Copies" : "资料副本",
    "Resource Copy List" : "资料副本列表",
    "Batch Data" : "批量数据",
    "About" : "关于",
    "Recourse Copy Barcode / Call No" : "复制资料/ 索书号 ",   
    "User ID / Barcode / Name" : "使用者账号/条形码/名字",
    "Type" : "类型",
    "Category" : "类别",
    "Advanced Search" : "高级搜索",
    "Resource Copy" : "资料复制", 
    "Resource Copy Information" : "资料复制信息", 
    "Rental Information" : "借阅信息",  
    "Rent History" : "借阅记录",
    "Add new Rental" : "添加新的借阅",
    "Book Copy Barcode:" : "复制资料条形码:",    
    "Auth failed!" : "认证失败!",
    "Your account is not allowed" : "此账号不可用",
    "User email doesn't exist!" : "此用户邮箱地址不存在!",
    "User registered!" : "此用户已注册!",
    "User email already exist!" : "此用户邮箱已存在!",
    "This user type is not supported!" : "不支持此用户类型!",
    "Multi-Institution is not available!" : "此团体/机构不可使用!",
    "Institution, name doesn’t exist" : "此团体/机构名称不存在.",
    "Illegal Operation!" : "操作错误!",
    "No Authority" : "无此权限",  
    "Rental Information updated" : "借阅信息已更新",
    "User Profile Not Updated" : "此账户信息未更新",
    "User Profile Updated" : "此账户信息已更新",
    "User Deleted" : "已删除此账户",
    "Welcome to Wise Library System" : "欢迎使用WISE图书管理系统",
    "About Information Updated" : "相关信息已更新",
    "About Information was NOT  Updated" : "相关信息未更新",
    "Duplicate ISBN/e-ISBN" : "复制ISBN/e-ISBN", 
    "Book Created" : "该资料已上传",
    "JPG or PNG only!" : "只允许JPG和PNG格式!",
    "Book copy with the call no and/or barcode already exists" : "此图书编号/条形码的副本已经存在", 
    "Book Copy Updated" : "资料已更新",
    "Book Copy Removed" : "资料已删除",
    "Announcement Created" : "已登录此公告",
    "Announcement NOT Created" : "未登录此公告",
    "Announcement Updated" : "此公告已更新",
    "Announcement was NOT Updated" : "此公告未更新",
    "Announcement Removed" : "此公告已删除",
    "Are you sure you want to delete ?" : "是否确认删除",
    "Please Log in again!" : "请再次登录！",
    "The Resource URL was copied to your clipboard!" : "资源URL已复制到剪贴板！",
    "About / Videos" : "关于 / 影片",
    "Intro Videos" : "介绍影片",
    "Admin Tutorials" : "管理员教程",
    "My Favorites" : "我的收藏",
    "Login failed! Pelase try again." : "Login failed! Pelase try again."
}